一人一個message send比9gag

大家send 呢條link比佢

雖然我知可能都冇用
但點都要嘗試下

英文有d屎 將就下

推1/10

推2/10

推3/10

冇記錯嘅話，9gag 嘅創辦人好似係香港人

推4/10

9gag成間公司都係香港, 早幾年有係科學園開talk同招拼

我諗你用中文佢都會彩你
香港人嘅

我記得9gag報過反送中既野

英文屎就寫返中文
睇嗰個都係香港人嚟

點解大家都係香港人但要用英文溝通

9gag係香港base
香港人整
打翻中文啦

9gag香港人黎